DNA健康碼、器官市場、被自殺同南京大屠殺一樣，你有冇見過先？人講你就信on99

同意，我未見過特朗普 佢一定係CG,乜嘢北極南極統統都係呃人

乜嘢心肝脾肺腎都係假，所有人類都係得層皮

The whole world is a matrix, a simulation. We are just codes.